逝去感情如何留得住

我虔誠愛你 以靈魂騷動你
騷動到 有樂器 奏到心扉

用黑色聲音唸着我想你
像黑色詩歌一般多細膩

咁sweet ge 歌岩個題目咩

我不知道..................

唔理嚕
好聽就得

串鳩我

冚家剷

有冇你咁sweet

我？邊有呢

神廢條冚家剷

唉

我唱比你聽仲sweet

乜 鬼有

抱起埋我得唔得先

攬住

咁晏先覆

一直都在

食屎

你柯我就吃

知唔知咩叫嘔心

又係你叫

哼

你好香

(-_-)⋯⋯